[地獄賽程] LA Lakers 討論區 - Mamba Out 26/01/20 (197)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

冇人開post
Thanks Ching

牙卜快攻真係好撚快

Lm

兩隊 d3分做乜？

叫做追近d

回家了

真核

究竟係防守好定係進攻廢

難得鹿3分未起 要把握呀

防守戰

開頭myboy用太多鳥

今場要3分制霸 但應該失敗

鹿真係勁半班
好在湖人防守勁

幾撚時可以trade走kuz 好撚垃圾

唔計拍波淨係講直線速度佢應該全聯盟頭10

靠我猴

KCP = 球盲探測器

trade唔撚走
人地nyk擺爛都唔要

呢頭講完幾快手就偷走左個波

古狗

其實字母哥真係好狼

Kuz

牙卜 d pull up

古狗D first touch 廢到

KCP

卜

KCP真係打得唔錯
諗起季初個個話trade佢

仆真巨頭

foul 咩

有冇人覺得每次換防咗字母無論kcp ab0 DG守等佢衝之前好似都係到等死咁

brolo每入一球 我都要屌一次magic老母

又黑雞

古狗真係好廢

foul麥能

又黑鳩我猴。。。。。。

其實好撚狗字母係咁foul跟住次有人夠近就幫佢食個foul

開季真係廢

foul 你老母咩

字母癲到。。

哇 字母勁

Dllm
咁都foul

呢下猴foul 乜

Rr9

屌你老母洗唔洗咁撚黑呀

鹿3起q了

On9咁都吹

古狗拉咗字母去3分線但自已起手

收皮啦你班撚樣ref係咁吹先好 一陣ad比人咁掂手你咪又唔比 死仆街

體毛

我皇親自守字母

玩撚猿

How to contain 字母

阿叔 好fake

對面D3分來料

其實古狗打法而家學緊邊個

痴線

Kobe

牙禿好L勁

冇啦自己射到咁
打撚咩

Kuz 真係，無野好講

俾Lopez 射死

古狗啲shot selection好j到

櫻木花道

Lopez 🤦🏻‍♂️

大魔打咁少

字母3犯？

講真字母打波個格有啲黑人憎 起晒扛咁...

鹿d 波好撚舒服
Big bro 回家吧

GG

2

兩犯

屌，d雞真係麻麻地

kobe既鐵但又無clutch無技術

2犯啦 另外兩次分左落lopez到嘛

magic真係on9撚7鳩屌你老母 乜撚野我地唔打空間籃球 5m brolo你都唔撚續 我屌你老母 直接送左半個champ俾公鹿 人地有brolo之後連續兩年戰績第一

抱腿仔Ad完全比字母比下去

比個靚仔落場打 3分波準過古狗

個細路過左鐘喎

charging

根本唔同班

唔係同一個級數唔洗比
字母既目標已經係duncan 奶共狗依D level

占

LBJ 有火

Dllm
D雞....

黑撚到

吾皇

廢老真嬲左 d雞咁雞黎

3分食屎無可能贏

禿啲d 好j 到

好廢..

滾啦字母 靠球證嘅球皇有臭味

又要出古狗了 元完

救世主=古+KCP

真係on99 打到第二節已經兩球明顯係吹錯
候同岩岩球 charge

吾皇將會怒斬60分，帶領我湖取得勝利

唔多夠抽

黑雞，點打

我湖三分6.7%，勁到

玩完

隊波好似冇人射到3分咁

主場點解D雞都係對面

ad soft

屌lopez咪又係foul撚曬廢老球dunk 打曬手又唔吹 真係黑撚到仆街

1/15

Waiters 今日有冇係陣容

水鳥打多三個都算啦 鹿本身咁撚屈仲要靠外力 on9

換andre ingram 出嚟啦

一睇慢鏡真係打撚到呢

全世界都憎湖

啲雞唔掂喎

唔喺

黑撚到笑
銀仔怕字母唔贏依場mvp contender之戰 奶狗D cockrider會幫佢造勢搶mvp

老實講 個個球王後生都有金身

睇住曬成隻掌係到 猴啱啱果球咪一鳩樣掂咁多

吾皇從來唔靠依啲

matthew咁撚樣撞奶狗係吹ad illegal screen 有料

3哥發力了

Caruso 幾有活力

古狗比d火嚟

又吹猴

一隊咁𠹌勁嘅隊仲要靠外力贏波 你打𠹌埋我果份啦

古狗呢啲係咩嚟

你瞓啦kuz

古狗死廢西

Caruso mvp

拉

古狗真係當自己Kobe

算啦好過無人打

禿係好野來

認同架 東西一大戰 搞到咁肉酸

屎綠今日defense都算好到位

古狗唔撚好再射啦.... 兩場三分短撚晒

今鋪靠3哥

禿加ab0應該係最強防守

kuz真係 個頭愈深色個人愈廢

我地 湖 兩粒 星 有咩貢獻

畀多啲禿打啦

古依件廢物LANNNNNNNNN

caruso 真係好勁

lannnnnnnnnnn

仆街古狗你哂撚左幾多球 唔係靠罰球bail out唔識攞分

個頭深唔深色都係廢

AB0要瞓幾次地

古狗屌你老母三分射到咁廢
剷又無finishing
有乜撚野用

笑死 完全兩把尺

垃圾球證

flop

On9 球證

howard都foul…咁soft

狼撚到

屌你Lopez 就sell

訓地就有foul

細lo flagrant 啦

好野好野
北京電視機

嘩你老母一來一回呢邊唔吹果邊就吹好撚黑呀屌

mcgee仲笑得出

古廢到

F2比佢走唔該

Foul就明顯嘅 但猴做得好撚好嘅就係證實咗球證有兩把呎

黑撚完未

𤠣幾多犯

呢d都睇review

3喇頂佢

3

The truth

腦殘

吹走晒啲底啦

三犯

peter 係咪有暗示

洗撚打咩咁樣吹法 成班黑到on9

PP 同Wade 同場睇波

吹mcgee頭撞lopez手肘

批肘向頭呀低能

猴同AD都3..

review睇係咪flagrant

F1

痴撚線

又of

主場雞都幫對面

自膠睇f1 太耐冇睇波

合理

又鳩吹。。。

開心 事但啦繼續吹

湖 爭氣啲 贏比個扑街球證睇

正常

On9又比McGee 呃到-，-

又9吹

吹撚完未
屌你老母

廢老可以頂到字母幾耐

屌咩 公鹿不如叫紙鹿算啦屌你老母

真係打到wor
Sell你條命咩

吹完未

不如唔好俾人set screen啦

半場5犯

盲就唔好睇波啦

古狗大鎖

銀仔:la唔準贏

無事真係好彩

屌唔撚想睇班死黑哨係到護主

5號嗰球證特別pk

McGee

我皇有火
親自守字母

我地罰波有無5成?

詹真嬲

咁都唔走步

死侍

吾皇爆seed

今日mcgee做到野

mcgee>猴

nba易打到。。

共匪生涯總分34k了

我地字母一入paint就有foul

正 字母一掂波又有foul

你老母正接比兩分佢啦

占play off mode

吾皇不演了

Mcgee呢5分鐘

猴一開波比人黑完已經有啲負面情緒

有火喇

吾皇 好撚勁

myboy

共狗有火

my boy呢幾分鐘

廢老認真打

Mcgee good screen

我皇守字母 進攻又掂 唔反了

呢場PO mode全開

ad 可以休息了

你估唔想呀 會比人話黑雞架嘛

幾時都話吾皇唔係MJ依啲垃圾可以比

Lebron 有撚有火

d雞衰到扯火

McGee > ad

今日改口唔叫廢老叫吾皇 求下你po mode打柒對面果8個

應該快換落嚟

未見過牙基咁solid既screen

弱弱一問
who係吾蝗？

LBJ playoff mode

屌咁樣俾返3分人

ab0

Mcgee勁到

Ab0 波都控唔實

McGee >>>>>>>>> AD

吾皇要返黎

ab0 =.=''

班鹿吹佢一鑊就嘈 屌你地

追到又倒。。。

如果場場都係18po Thanos狀態應該夠champ

個個都3fouls

屌共狗自己舞啦

如果每埸打三節就得

KUZZZZZZZZ

終於入

成班諗住有哨金身罩

反古又輸

吾皇守死字母

AD 冇出過

字母狗比吾皇守到狗咁

3 fouls

守得好靚

kuz終於訓醒

共狗守到字母變傻仔

阿奶比啲力啦
贏左呢場話唔定贏埋MVP

幾耐冇見共狗認真守波

3分命中低到咁都打和 起Q 公鹿褶埋

吾皇終於肯自己守

打和，下半場決勝負

又話咩雄鹿好勁

古狗咁急做乜，大把時間

防守勁到

Kuzma runner三分

古最後一球一定自己上

All star game

幾時可以睇侍應哥

散步叉腰真係體力問題

廢老唔知頂得幾耐

捉哂字母路

黑哨到咁都打和

好耐冇見過占認真守波

吾皇打完今晚要俾佢唞返一個禮拜

佢射呢啲全隊感覺最好

AD係咪仲有D傷

KUZ呢家D 3分屎到

半場48比48

foul trouble

其實all star 4q 有老老實實留意過字母同吾皇認真對撼大概都知佢地咁高咁大 吾皇肯認真守未必唔夠字母抽

3犯

哪裡來的自信

冇計 廢老依家一定係揀波打
邊有咁多體力同你場場全力防守

咁入得最多係佢

本身諗住playoff先認真守死啞狗

AD守唔到呀

奶共唔驚你post up
又唔驚你起動撞入黎
你睇下幾球字母post up打佢
奶共郁都唔郁

但一般時間畀屎你食呢

佢都未出全力

字母too simple, sometimes naive
十年前朕都係咁打波

佢自我感覺良好

進攻唔講嘅話
今日green Kuz 奶啲守波好屈

AD出都冇得出

呢個真 記憶中唔止一次半次呢d buzzer halfcourt

佢buzzer beater half court shot成日有

入得多咪有

ad得高同柔 唔夠字母呢啲對位

green d 3分廢到

字母打死一種波 連剷都淨向中路 論dribble AD都比佢好

屌你AD同猴原來已經3犯哂D雞有冇咁黑

占 regular唔守就正常
開心睇到佢仲有好多貨
35歲真係痴線

禿同my boy都好比貨 唔係d濕鳩雞搞住曬今日真心有d冠軍級防守對撼既feel

其實唔知係咪AD未識用力
進攻同防守下盤都係唔穩
所以post up bump唔入 防守企唔穩俾字母兩野頂開

regular 輸十場廿場 都拎住頭五 真係揀波打先好 唔係好似上年咁 傷撚咗咪仲柒麻煩

mcgee個球screen兩年黎第一次見到咁實淨

AD真係好似一撞就散咁 睇到都驚

上年抖足一個offseason

佢不嬲唔係力量型

講真除咗第一季 詹皇都唔係零射波
字母硬件比詹好 但詹的確高一班....而家老咗只係平手

所以夏登早幾日話佢靠身體打波

條友-6到

三分runner 學Wade?

發動湖三崩未

但係佢好撚重

橫到仆街

lopez比佢完全揹實曬淨係可以近距離欣賞吾皇入樽

不嬲真係唔硬 鯊魚之外都係soft底 但唔阻冠軍

下半場字母瘋狂剷call foul就贏

佢隻手又真係長你吹佢唔脹

咁冇錯喎
大家都認同
唔知佢改口頭改到射姿 改到有機同廢老咁全能

今場MVP一定係叔

古全隊最高+8都唔明點解會有人反古

原來今日全隊得34%FG

其實共匪核心力量好撚癲
上兩場打燒鵝肥仔背身都打唔贏吾皇

仆街 又係half time game發現弱智

過3關藍色果條on9

係喎
green 都+4

見過古狗未出場已經有人話佢廢
屌古bot

有冇咁難玩 贏唔到咪和 次次都有儍鳩亂擺

湖有3分 勁到痴線

班撚樣唔sick波

見到d人反古反仆就知d人唔識波盲反

好反唔反反最勁個兩個

上幾場得幾分 3成命中 防守弱點..
但+18 ... +/- 值唔可以盡信

反古傻仔黎

其實佢唔差
今日都守到下波 可能因為中間頓唔快
但佢啲decision真係差啲
hold住個波會唔知做咩
有人空晒會遲左比

kuz個身價除左果陣吹風trade佢果陣之外真係未見過

講真 難啲 廢老球皇係與生俱來

又foul

事實 技術含量比夏登低

呢球點會係and 1啊

有掂到咩

fadeaway

掂都未掂到wo屌你老母

無限剷籃draw foul 講左

一出黎又即刻兩枝雞侍候

咁急呀球證吹唔切呀？

-6到

明星哨

字母3犯

不反奶通知書

不如叫字母細佬出黎睇佢弟大義滅親仲好

唔反奶

真係唔知佢咩球風

三分

我屌咪傷呀

奶傷

講真宇母冇得剷，只係Allstar level

奶最近 罰球 三分好準

lbj

奶

LBJ

gg

希望係插水

朕不給的

吾皇 大佬唔好呀

呀奶又冇事

奶打完呢場坐返一個禮拜啦

罰球姿勢有微調

Load man

屌矛撚到

佢前幾年練中圈射

Middleton拉佢隻腳

生化人
唔驚

依家傷一傷 快艇果場有藉口

屌你老母 咪撚再打屌9你

不如kick腳啦

屌你鹿自己成堆茅閪學乜撚人要金身

佢摸大比內則
同一個位

16 final最後個鋤樽都以為玩完
點知冇事

我屌上半場你唔講話球證係一部分

奶playoff mode

今次舊傷點同
16年先31歲
宜家35歲

Middleton真係好柒茅

字母打發同後生詹一樣 詹心諗我緊係睇住你黎食

middleton等湖人champ左先斷牙奶隻狗腳啦好嗎

有冇人用league pass, 好lag

連字母foul都要吹比佢隊友

開電視99台啦ching

字母傳波差兩皮

吾皇好似回歸返當年熱火雷阿倫教佢既射姿

皇 季尾上力

睇viutv

不如一早頒個冠軍俾我哋算啦

唔反奶了

冇上年大傷 佢應該一定等到佢大仔入nba(如果入到)
大傷完仲係球皇級

佢1213嗰年real cls

你老母生出你個弱智仔 陰公

佢個仔未打nba前佢都唔會傷

奶今年攞30分以上全勝 宜家21分

頭半已經有兩三個foul過曬落lopez到啦

垃圾league造神

奶只得一個

奶有返啲18年影子

發覺占一守字母佢就好少鏟
效果好過ad

果個位運動員傷 一般人唔會搞拉傷果個位
一傷就影響好大

今日起 邊個再敢叫廢老

feel到好多Fan boy打緊J
救命

奶勁撚到

順

廢老

邊個話占無料

Playoff mode activated

lbj開始有多d fade away

中一入樽係咩概念

冇ad應該可以hea打等退休
但以佢咁既級數點可能
似搏到40歲

條撚樣揀波打

好撚痴線

我皇歸位

詹與生俱來係球皇 真係差好多皮

爆唔到入去

唔好柒plz

打詹一個得啦

上年咪傷左

認真middleton斷佢狗腳等LAL champ左先啦 咁急做咩

原來真係咁多共狗fans

騎士mode

根本佢落手咁狼 換第二個10分鐘要落場啦

差好遠WO
18年占士係佢生涯最強
不服來辯

屌D撚樣精神分裂
堂堂香港人J隻奶共狗

咁and 1

Playoff 熱火mode
Waiters = Wade
AD = Bosh

牙frank冇咩事就捱到完場啦唔好再用鳩陣

諗唔到有咩人可以打得贏吾皇加ad

上年係收工儲氣順便養傷
35歲冇playoff仲同你搏咩

個player打得勁都唔比J d人咁大官威既

ball b zion

好撚危險wo ad

ad可唔可以學吓勾手呢

大飛

屌你亞洲人中一應該得一米五 要跳一米五先入到

躺著也犯規

ad咁樣跳埋去真係嚇親

明黑鳩你 咁點

07奶有呢班隊友一早冠了

81場J 1場都俾掛

佢嘅身型就算大傷應該仲打到
唔同kobe

牙奶啲罰波

嚇死禾

廢老

07年有一個all star都champ 左啦

鹿真係吹到好大

matthews你係咪on9
球球吹俾你我唔使打pick啦

咁大隻掂一下即訓

DG playoff mode

DG3

都起碼趺個level啦
冇左坦克爆發點都爭D

Myboy可唔可以pick耐啲先走

Kobe一次大傷外加好𠹌多小傷 仲未計大傷完之後其他舊傷翻嚟搵佢

Bledsoe 4 fouls

抵啦盧狗

屎綠守死字母狗

silver交帶落，6犯離場呢d普通規則唔用落聯盟新寵到 犯規數齊齊share

字母吹大左

冇睇一陣cup左咁多

green

Green

AD冇撚用

ad幾時練射波

守到鹿傻

18-0run cls

牙奶上力

Thx

East 強隊仲要今年冇咩頂級球星喺East

kobe大傷真係知成個身體到晒極限
因為自己咁樣斷人體最大嘅筋腱

罰球23:7完場一定俾人話黑哨

ad 可唔可以好似kg咁硬淨D?

Bledsoe 5 fouls

AD廢能到

AD

完

哇屌十幾分 倒得未

呢隊波算唔算係歷史防守最強球隊

上下半場兩隊波

AB

姦撚咗個籃

筆掃廢到

有雞冇雞差好遠 你睇鹿一冇金身就漏氣

好撚廢籃底

AD好夾硬

-.-

Off. Foul傻鳩bledsoe

我想問下字母哥去左邊呢

打法真心一樣 但心氣真係唔同 K豬一個人打季後賽都肯打成十年

我皇3/9係nba史上最大冤案
還番6冠俾我皇

鏵哥d 用字好好笑

下下咪落去

有10分lead AD開始鳩掉

啱啦blesoe又鳩鏟 ab0 charge都陰死你

爆唔入

AD呢場手感真係

AD咪鳩打啦

屌你字母

15 17 18

但係係佢可以打magic嘅打法
組織同low post
kobe傷完冇咗first step爆發力就成個進攻冇晒威脅，之後傷埋膊頭連射波都冇埋就真係純靠腳步打

笑死 咁樣goaltending都得

KG硬淨 中投王黎架wor

共狗仲屌打字母

MVP matchup
LBJ >>>> 字母

吾皇勁撚到

字母

奶勁到

笑死華哥笑尻字母籃板王但唔搶板

除咗字母 其他好似唔係太得

字母唔識守low post??

奶po mode

字母foul

爆字母

吾皇 nba第一人

朕不給 你不能搶

字母係咪上上地頭

共狗playoff mode

收工

古sir落場倒水了

playoff mode無得講

KUZ

鹿亂曬

反古點睇

古狗easy

3犯了字母

佢頂到zion wor平時
今日勁soft

俾湖守撚到 除咗開波五分 佢今日一張poster都無

瑜不掩暇

最年長mvp 係咪mj

單打字母未驚過

古

禿出多d la

分板冇跳嘅???? 古狗入樽冇計分

wide open 都炒樽嘅話翻cba 啦

敬老

吹到咁點守

冇人守
我都入啦屌

一物治一物

Nba app update lag 到

下半場哂局

想睇

冇人守 你都冇得出場

你呢句好似hupu 啲大陸仔咁

認真 第三節主場雞

Free throw 精華

求片

AB0同屎綠今日d守波 真係G位大鎖

今日湖人d精神面貌非常好

鹿仔今場外線失準

howard + ad守唔守到字母

古狗F位大鎖

古狗染番黑頭好似有番自信

得LBJ 守到

屎綠夠守

湖區希望大家互相尊重

講到湖唔係咁

其他foul唔知 但比迪素果幾球換住上半場ab0 foul out

食屎啦廢老狗

要夾

Ad + 占 今日輪流守證明搞撚掂

想睇你入樽

字母對位詹眼神已經怯

明明發哥霸氣台詞你咪下下link落d大6仔到啦

35歲奶都打贏25歲字母
still a long way to go

轉返rookie嗰年個髮型

詹好撚惡 型到 唔反了

佢笑9我kuz喎

ad 鳩猴加埋都守唔到真係吹大左

奶守到字母

大摩

Morris!!

25歲占可以球球爆入去自出自入再拎番出黎傳完再拆屋再沖去Block shot 再帶番去拆屋

而家好似好睇啲

不反了不反了

收到風 Morris今年champ

笑撚咗

AD 4 fouls

真

ad 換返波b

ad今日吃塵了

字母邊有 footwork mid range

仆街個個都著撚曬 好感動

rr9有火

Playoff mode

退返Zion俾我地

字母哥好似太瘦，我都大隻過佢

所謂精華球球一樣

想要返ball ig了 ad退貨

你有冇少爺占咁大隻先

今日得ad 打得差

kuZ 都有

識波

禿

Caruso

我禿

AC 好勤力

弱智球證
郁住打橫跌都可以吹

唉見到brolo係對面 好心痛

又亂up禿22歲

湖今場贏埋就鎖定季後賽席位
2013年後首次 生生性性plz

AD今場冇火打鵝果場幾勁

又係廢古

Kuz倒了

似42

呢度反禿？？？

三當家

光頭神探

AD今場之後練下低位好嗎

古狗一啖砂糖一啖屎

你少左幾啖屎

古狗真係一隻狗黎

話左條友垃圾比人jer

半啖砂糖十啖屎

1猴4射
其實得kcp一個叫射得

事實上字母係比鹿cover弱點 攻守數據都有水份

攻就比人吹offensive守就blocking 真係好難打得起 今日算係咁 唔可以要求咁多

好有智慧

字母係咁都鳩共狗冇事

舊GINGER咁勁

啖糖仲要係空晒先有

今場D 雞聲好有問題

唔明占點解要去植髮

拍

係咁拍佢手臂

好似喺度數拍子咁

啲錢多得濟

22歲都up得出

report 逆插玫瑰funson

古狗可唔可以正常返少少

真係唔好怪d球員sell
真係會有用
見你冇反應就唔理

肉地

Reported

又唔可以咁講既 cover球星弱點係每隊波都要做既
字母戰績咁靚 成日三節收工 都無得話係刷數據啦

明明26

我當年draft已經話好想要divincenzo 唔識串

鳩吹左成場好口乾

Air ball

yes
結果攞雲加

要上peter fb提佢下次提返驊哥

你迷開垃圾

牙奶即刻派舊膠

控盤未？

一早比人攞左好似

坦克籃球

做乜學牙登

25 點會攞到di xxxx

air lebron

今日FRA過咗kobe

Rr狗

rondo

RR9

朗

rr9自己打波?

換禿啦

有Waiters
rr9死落g league算

rr9

出侍仔未

Rondo換caruso la

RR9 jmg

Rr9做乜柒

多左大摩鋒線輪換即刻順哂

rondo trolling

rondon係咪以為宜家係2010

當年我prefer Mitchell

點呀你rr9 邊位呀 倒水都唔到你話事啦

Mitchell Robinson 好似紀律有啲問題

有冇人驚廢佬受傷多過AD

咁都有

勁到

佢冇打大學

GOAT James

牙奶ASG後勁咁多

PO mode咪有

mvp

坦克mode activated

奶又收字母皮

playoff mode

For Kobe

第一人

三秒啦屌

mvp mvp

屌隻廢老今日無得反

KK 俾LBJ撞一撞即刻坐低

史上第一人

Kk比架車撞撚死

3秒?

KK

我湖巨頭
1禿
2占
有冇異議

Stand with King James, fight for champion

3. KCP

倒水了

頂到5分鐘仲head10分就有機贏

係入面牛過曬三秒又唔洗吹 聯盟新寵真好

今年champ到
大叫Kobe, this is for you
然後就可以trade走

頂住啊

middleton隱完身未

AD 走啦

垃圾刷to

AD倒水

Lbj 一人carry？

連古狗都守到佢

ad今場躝左幾多次

下半場全靠對面炒咗好多 open 3

Ad 抖左咁多
做乜打到咁無力

全隊得AD廢過古

MVPMVPMVP

AD 見頂

MVP MVp MVP

古大鎖嚟

LBJ連ft都準埋

AD換返B返黎OK?
波當送左

靠AD 輸撚左啦

易玩到

ad其實都係咁比人foul但係冇雞 真係冇得怪

ad 無乜態今日

Ad今日臥底？

下半場輪到奶狗有雞

AD今日想點

四犯收猴唔通想臨尾放猴出嚟

猴好似出咁少嘅

波b缺一不可,最多送多隻古狗贖佢地番黎

Ad 就根本只係副手料 抱lbj大腿係佢人生做最正確既事

斷電了

Ad今日都係防守搶下板算

有危機

AD完全係俾第一節字母既體毛雞影響左

佢下下咁硬鏟 對比起字母 有雞好正常

屌my boy又on99送多分比人 成日格硬silly foul

ad今日對住咁嘅防守好難打面框

人地屯重兵係入面

無中距慘

有啲危機

雖然ad今場無雞 但佢真係好多無聊to
字母真係金身黎架 仆街

LBJ 照爆入去

唉又贏

都係老詹可靠啲

講到湖冇炒咁

大碼老西好撚7

今場要吹奏mcgee

呢個真

我哋不嬲都唔穩定㗎啦

湖炒係正常

真我皇有亞軍基因

Ad

倒

仲未完嫁

AD換返心狗1個都收貨

幫人and1?

倒水

對面起q了

唔撚係追到啊

AD好廢

ad >>>>>Shaq

d重兵落左場AD好發揮d

啲燈閪

空哂反而搞唔掂

又開始做膠野

守唔到3分真係好傷

4分

唔好燈

ad gd blk

Middleton on9

middleton個球tough shot無計既

終於可以贏返場

驚西
牙占都未上場

求下頂住 好好睇贏翻場pls

LBJ要back了

Wa ad block

倒撚哂

啊奶抖完了

換煮丹出黎射死對面啦

ad 7下7下都20

佢聞緊氧

仲丹？

你lag左幾分鐘
英國狗

Ab0 字母等極都等唔到籃板

再接多個time out，繼續聞

仲丹？坐左幾耐？

頭先ad blk完吹漏kick ball?

AD BLOCK

係

湖人真係仆街唔俾丹跟住champ

屌你字母係咁隊友bail out咪又打到4犯

避得幾耐

尼5分鐘精彩lu

ching非洲上網

拎翻第三節啲防守！！

😂😂😂

所以就話 冇金身佢每場應該十分鐘到落得

丹咩

唔係呀，我忽然覺得ADBLOCK有D好笑

ad block

非洲電視天線

Ad Block

ad blk

丹尼爾格連

占士

字母傷？

丹安韋他

得啦得啦

冇

屌你咪玩啦

字母
嚇死人咩

wa落地

Ab0好似撞車咁....

嘩屌痛到

騰訊有delay

字母斷腳

哇吊

呢個落把

死猢狗又整傷人

屈得太勁

今天楊毅解說嗎？

字母斷腳R.A.P

勒布朗牛逼死了

block撚完未

ab

字母哥個落地

咁r法冇事繼續打波仲算唔算正常人？

AB0

差少少TK

cls 成村人堆埋去死咬吾皇個快攻

ad拗柴

ad又傷，玻璃到仆街

淨係睇個畫面都覺得痛到仆街

ad 傷撚左

zip腳狗

AD咪傷啊

唔使驚啦AD即刻受傷俾你睇

ad

攝腳撚

又俾人zip腳

ad被人zip無人理

屌，字母攝腳

長人D 腳都好牙煙

金身哨來了

ad隻腳

好狗屌

字母AD一齊落場等吾皇接管

好想試下比牙奶同ad呢d撞一次
睇下有幾痛

頂住

屌 字母咪又即刻zip腳 死賤種

字母dirty到

撞完坐黑車啦仲feel 到咩

Ching M底？

出街俾架巴士撞咁

dirty abcd哥

1場1個post

屌 ad 差D 死

條字母幾時好似生命石咁斷腳？

比喻得幾差

呢場防守強度好大好好睇

How to guard fade away字母

腳膠驊哥

咁又唔好 話哂兩年後入湖

齊齊4犯

AD block!

AD屌足成場又輕鬆28分

字母狗打得狼狽到

BroLo 6 fouls

禿boxout靚到

少少混分

煩撚到全世界都知字母射姿柒架啦

贏了

AD clutch

AD頭三節玩膠
第四節ANSWER左好多球

Ad妹下妹下又成三十分

禿真心好J boxout字母真係做足

AD block

得19.4% 3分都贏到👍

佢個身型根本好難射得好

上咗熱門
樓主等俾人block

關鍵時刻仲見到Caruso

AD BLOCK成今日金球

AD咁勁想點

禿box out字母 成隊都要學下

logo shot勁到

話哂係最強YC

AD仲慢慢嚟

係咪想輸

唔識不推文？

利申，光復香港，時代革命

幾好睇 睇厭咗呢幾年係咁鬥射波

賤種鹿zip夠腳未

波台分化狗

禿打波真係好好j

輸唔到喇

光復香港，時代革命

如果上到35% 3分 應該贏多啲

咪燈

一個post 一場

完場推返行動post!

呢d fg%先係finals級對決應該出現既數字 啱架喇預演定

Middleton 俾人點名屌

禿好撚熱血又勤力

仲要自願留湖

打緊仗你仲睇波？
前線唔係condom

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇波post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

有時間睇波冇時間做文宣？

牙奶呢下好型
想學

字母狼到

屌你字母狼撚到

東一
利申:仲未full team

讓你一個waiters

贏了!